Q:
hang [hæŋ]

\Simple Past\
A:
hung [hʌŋ]



Q:
hang [hæŋ]

\Past Participle\
A:
hung [hʌŋ]



Q:
shoot [ʃuːt]

\Simple Past\
A:
shot [ʃɔt]



Q:
shoot [ʃuːt]

\Past Participle\
A:
shot [ʃɔt]



Q:
burn [bɜːn]

\Simple Past\
A:
burned [bɜːnd],
burnt [bɜːnt]



Q:
burn [bɜːn]

\Past Participle\
A:
burned [bɜːnd],
burnt [bɜːnt]



Q:
slide [slaɪd]

\Simple Past\
A:
slid [slɪd]



Q:
slide [slaɪd]

\Past Participle\
A:
slid [slɪd]



Q:
spin [spɪn]

\Simple Past\
A:
spun [spʌn]



Q:
spin [spɪn]

\Past Participle\
A:
spun [spʌn]



Q:
upset [ʌp'set]

\Simple Past\
A:
upset [ʌp'set]



Q:
upset [ʌp'set]

\Past Participle\
A:
upset [ʌp'set]



Q:
thrust [θrʌst]

\Simple Past\
A:
thrust [θrʌst]



Q:
thrust [θrʌst]

\Past Participle\
A:
thrust [θrʌst]



Q:
bid [bɪd] (offer amount)

\Simple Past\
A:
bid [bɪd]



Q:
bid [bɪd] (offer amount)

\Past Participle\
A:
bid [bɪd]



Q:
shake [ʃeɪk]

\Simple Past\
A:
shook [ʃuk]



Q:
shake [ʃeɪk]

\Past Participle\
A:
shaken ['ʃeɪk(ə)n]



Q:
bet [bet]

\Simple Past\
A:
bet [bet],
betted [ˈbɛtɪd]



Q:
bet [bet]

\Past Participle\
A:
bet [bet],
betted [ˈbɛtɪd]



Q:
shed [ʃed]

\Simple Past\
A:
shed [ʃed]



Q:
shed [ʃed]

\Past Participle\
A:
shed [ʃed]



Q:
broadcast ['brɔːdkɑːst]

\Simple Past\
A:
broadcast ['brɔːdkɑːst],
broadcasted [ˈbrɔːdkɑːstɪd]



Q:
broadcast ['brɔːdkɑːst]

\Past Participle\
A:
broadcast ['brɔːdkɑːst],
broadcasted [ˈbrɔːdkɑːstɪd]



Q:
rid [rɪd]

\Simple Past\
A:
rid [rɪd]



Q:
rid [rɪd]

\Past Participle\
A:
rid [rɪd]



Q:
shit [ʃɪt]

\Simple Past\
A:
shit [ʃɪt],
shat [ʃæt],
shitted [ˈʃɪtɪd]



Q:
shit [ʃɪt]

\Past Participle\
A:
shit [ʃɪt],
shat [ʃæt],
shitted [ˈʃɪtɪd]



Q:
forgive [fə'gɪv]

\Simple Past\
A:
forgave [fə'geɪv]



Q:
forgive [fə'gɪv]

\Past Participle\
A:
forgiven [fə'gɪv(ə)n]



Q:
sink [sɪŋk]

\Simple Past\
A:
sank [sæŋk],
sunk [sʌŋk]



Q:
sink [sɪŋk]

\Past Participle\
A:
sunk [sʌŋk]



Q:
tear [teə]

\Simple Past\
A:
tore [tɔː]



Q:
tear [teə]

\Past Participle\
A:
torn [tɔːn]



Q:
lean [liːn]

\Simple Past\
A:
leaned [liːnd],
leant [lent]



Q:
lean [liːn]

\Past Participle\
A:
leaned [liːnd],
leant [lent]



Q:
swing [swɪŋ]

\Simple Past\
A:
swung [swʌŋ]



Q:
swing [swɪŋ]

\Past Participle\
A:
swung [swʌŋ]



Q:
spell [spel]

\Simple Past\
A:
spelled [speld],
spelt [spelt]



Q:
spell [spel]

\Past Participle\
A:
spelled [speld],
spelt [spelt]



Q:
awake [ə'weɪk]

\Simple Past\
A:
awakened [əˈweɪkənd],
awoke [ə'wəuk]



Q:
awake [ə'weɪk]

\Past Participle\
A:
awakened [əˈweɪkənd],
awoken [ə'wəukən]



Q:
sweat [swet]

\Simple Past\
A:
sweat [swet],
sweated [ˈswɛtɪd]



Q:
sweat

\Past Participle\
A:
sweat [swet],
sweated [ˈswɛtɪd]



Q:
bind [baɪnd]

\Simple Past\
A:
bound [baund]



Q:
bind [baɪnd]

\Past Participle\
A:
bound [baund]



Q:
bend [bend]

\Simple Past\
A:
bent [bent]



Q:
bend [bend]

\Past Participle\
A:
bent [bent]



Q:
quit [kwɪt]

\Simple Past\
A:
quit [kwɪt],
quitted [ˈkwɪtɪd]



Q:
quit [kwɪt]

\Past Participle\
A:
quit [kwɪt],
quitted [ˈkwɪtɪd]