Q:
spring [sprɪŋ]

\Simple Past\
A:
sprang [spræŋ],
sprung [sprʌŋ]



Q:
spring [sprɪŋ]

\Past Participle\
A:
sprung [sprʌŋ]



Q:
speed [spiːd]

\Simple Past\
A:
sped [sped],
speeded [ˈspiːdɪd]



Q:
speed [spiːd]

\Past Participle\
A:
sped [sped],
speeded [ˈspiːdɪd]



Q:
wind [waɪnd]

\Simple Past\
A:
wound [waund]



Q:
wind [waɪnd]

\Past Participle\
A:
wound [waund]



Q:
spread [spred]

\Simple Past\
A:
spread [spred]



Q:
spread [spred]

\Past Participle\
A:
spread [spred]



Q:
fit [fɪt]

\Simple Past\
A:
fit [fɪt],
fitted [ˈfɪtɪd]



Q:
fit [fɪt]

\Past Participle\
A:
fit [fɪt],
fitted [ˈfɪtɪd]



Q:
build [bɪld]

\Simple Past\
A:
built [bɪlt]



Q:
build [bɪld]

\Past Participle\
A:
built [bɪlt]



Q:
send [send]

\Simple Past\
A:
sent [sent]



Q:
send [send]

\Past Participle\
A:
sent [sent]



Q:
bear [beə]

\Simple Past\
A:
bore [bɔː]



Q:
bear [beə]

\Past Participle\
A:
born [bɔː],
borne [bɔːn]



Q:
buy [baɪ]

\Simple Past\
A:
bought [bɔːt]



Q:
buy [baɪ]

\Past Participle\
A:
bought [bɔːt]



Q:
eat [iːt]

\Simple Past\
A:
ate [et] [eɪt]



Q:
eat [iːt]

\Past Participle\
A:
eaten ['iːt(ə)n]



Q:
fight [faɪt]

\Simple Past\
A:
fought [fɔːt]



Q:
fight [faɪt]

\Past Participle\
A:
fought [fɔːt]



Q:
draw [drɔː]

\Simple Past\
A:
drew [druː]



Q:
draw [drɔː]

\Past Participle\
A:
drawn [drɔːn]



Q:
seek [siːk]

\Simple Past\
A:
sought [sɔːt]



Q:
seek [siːk]

\Past Participle\
A:
sought [sɔːt]



Q:
sit [sɪt]

\Simple Past\
A:
sat [sæt]



Q:
sit [sɪt]

\Past Participle\
A:
sat [sæt]



Q:
lie [laɪ] (to rest in a horizontal position on a surface)

\Simple Past\
A:
lay [leɪ]



Q:
lie [laɪ] (to rest in a horizontal position on a surface)

\Past Participle\
A:
lain [leɪn]



Q:
hit [hɪt]

\Simple Past\
A:
hit [hɪt]



Q:
hit [hɪt]

\Past Participle\
A:
hit [hɪt]



Q:
dream [driːm]

\Simple Past\
A:
dreamed [driːmd],
dreamt [dremt]



Q:
dream

\Past Participle\
A:
dreamed [driːmd],
dreamt [dremt]



Q:
prove [pruːv]

\Simple Past\
A:
proved [pruːvd]



Q:
prove [pruːv]

\Past Participle\
A:
proven ['pruːv(ə)n],
proved [pruːvd]



Q:
grow [grəu]

\Simple Past\
A:
grew [gruː]



Q:
grow [grəu]

\Past Participle\
A:
grown [grəun]



Q:
drink [drɪŋk]

\Simple Past\
A:
drank [dræŋk]



Q:
drink [drɪŋk]

\Past Participle\
A:
drunk [drʌŋk]



Q:
cast [kɑːst]

\Simple Past\
A:
cast [kɑːst]



Q:
cast [kɑːst]

\Past Participle\
A:
cast [kɑːst]



Q:
ring [rɪŋ]

\Simple Past\
A:
rang [ræŋ]



Q:
ring [rɪŋ]

\Past Participle\
A:
rung [rʌŋ]



Q:
lose [luːz]

\Simple Past\
A:
lost [lɔst]



Q:
lose [luːz]

\Past Participle\
A:
lost [lɔst]



Q:
spend [spend]

\Simple Past\
A:
spent [spent]



Q:
spend [spend]

\Past Participle\
A:
spent [spent]



Q:
sell [sel]

\Simple Past\
A:
sold [səuld]



Q:
sell [sel]

\Past Participle\
A:
sold [səuld]