Q:
be [biː]

\Simple Past\
A:
was [wɔz],
were [wɜː]



Q:
be [biː]

\Past Participle\
A:
been [biːn]



Q:
have [hæv]

\Simple Past\
A:
had [hæd]



Q:
have [hæv]

\Past Participle\
A:
had [hæd]



Q:
do [duː]

\Simple Past\
A:
did [dɪd]



Q:
do [duː]

\Past Participle\
A:
done [dʌn]



Q:
see [siː]

\Simple Past\
A:
saw [sɔː]



Q:
see [siː]

\Past Participle\
A:
seen [siːn]



Q:
make [meɪk]

\Simple Past\
A:
made [meɪd]



Q:
make [meɪk]

\Past Participle\
A:
made [meɪd]



Q:
know [nəu]

\Simple Past\
A:
knew [njuː]



Q:
know [nəu]

\Past Participle\
A:
known [nəun]



Q:
get [get]

\Simple Past\
A:
got [gɔt]



Q:
get [get]

\Past Participle\
A:
got [gɔt]



Q:
take [teɪk]

\Simple Past\
A:
took [tuk]



Q:
take [teɪk]

\Past Participle\
A:
taken ['teɪk(ə)n]



Q:
go [gəu]

\Simple Past\
A:
went [went]



Q:
go [gəu]

\Past Participle\
A:
gone [gɔn]



Q:
come [kʌm]

\Simple Past\
A:
came [keɪm]



Q:
come [kʌm]

\Past Participle\
A:
come [kʌm]



Q:
think [θɪŋk]

\Simple Past\
A:
thought [θɔːt]



Q:
think [θɪŋk]

\Past Participle\
A:
thought [θɔːt]



Q:
set [set]

\Simple Past\
A:
set [set]



Q:
set [set]

\Past Participle\
A:
set [set]



Q:
say [seɪ]

\Simple Past\
A:
said [sed]



Q:
say [seɪ]

\Past Participle\
A:
said [sed]



Q:
find [faɪnd]

\Simple Past\
A:
found [faund]



Q:
find [faɪnd]

\Past Participle\
A:
found [faund]



Q:
let [let]

\Simple Past\
A:
let [let]



Q:
let [let]

\Past Participle\
A:
let [let]



Q:
give [gɪv]

\Simple Past\
A:
gave [geɪv]



Q:
give [gɪv]

\Past Participle\
A:
given [gɪv(ə)n]



Q:
put [put]

\Simple Past\
A:
put [put]



Q:
put [put]

\Past Participle\
A:
put [put]



Q:
become [bɪ'kʌm]

\Simple Past\
A:
became [bɪ'keɪm]



Q:
become [bɪ'kʌm]

\Past Participle\
A:
become [bɪ'kʌm]



Q:
light [laɪt]

\Simple Past\
A:
lit [lɪt],
lighted [ˈlaɪtɪd]



Q:
light [laɪt]

\Past Participle\
A:
lit [lɪt],
lighted [ˈlaɪtɪd]



Q:
show [ʃəu]

\Simple Past\
A:
showed [ʃəʊd]



Q:
show [ʃəu]

\Past Participle\
A:
shown [ʃəun],
showed [ʃəʊd]



Q:
tell [tel]

\Simple Past\
A:
told [təuld]



Q:
tell [tel]

\Past Participle\
A:
told [təuld]



Q:
saw [sɔː]

\Simple Past\
A:
sawed [sɔːd]



Q:
saw [sɔː]

\Past Participle\
A:
sawed [sɔːd],
sawn [sɔːn]



Q:
keep [kiːp]

\Simple Past\
A:
kept [kept]



Q:
keep [kiːp]

\Past Participle\
A:
kept [kept]



Q:
mean [miːn]

\Simple Past\
A:
meant [ment]



Q:
mean [miːn]

\Past Participle\
A:
meant [ment]



Q:
read [riːd]

\Simple Past\
A:
read [red]



Q:
read [riːd]

\Past Participle\
A:
read [red]