Q:
bite [baɪt]

\Simple Past\
A:
bit [bɪt]



Q:
bite [baɪt]

\Past Participle\
A:
bitten ['bɪtn]



Q:
shear [ʃɪə]

\Simple Past\
A:
sheared [ʃɪəd]



Q:
shear [ʃɪə]

\Past Participle\
A:
sheared [ʃɪəd],
shorn [ʃɔːn]



Q:
withdraw [wɪð'drɔː]

\Simple Past\
A:
withdrew [wɪð'druː]



Q:
withdraw [wɪð'drɔː]

\Past Participle\
A:
withdrawn [wɪð'drɔːn]



Q:
lend [lend]

\Simple Past\
A:
lent [lent]



Q:
lend [lend]

\Past Participle\
A:
lent [lent]



Q:
leap [liːp]

\Simple Past\
A:
leaped [liːpt],
leapt [lept]



Q:
leap [liːp]

\Past Participle\
A:
leaped [liːpt],
leapt [lept]



Q:
steal [stiːl]

\Simple Past\
A:
stole [stəul]



Q:
steal [stiːl]

\Past Participle\
A:
stolen ['stəulən]



Q:
breed [briːd]

\Simple Past\
A:
bred [bred]



Q:
breed [briːd]

\Past Participle\
A:
bred [bred]



Q:
dig [dɪg]

\Simple Past\
A:
dug [dʌg]



Q:
dig [dɪg]

\Past Participle\
A:
dug [dʌg]



Q:
swear [sweə]

\Simple Past\
A:
swore [swɔː]



Q:
swear [sweə]

\Past Participle\
A:
sworn [swɔːn]



Q:
swim [swɪm]

\Simple Past\
A:
swam [swæm]



Q:
swim [swɪm]

\Past Participle\
A:
swum [swʌm]



Q:
sweep [swiːp]

\Simple Past\
A:
swept [swept]



Q:
sweep [swiːp]

\Past Participle\
A:
swept [swept]



Q:
dwell [dwel]

\Simple Past\
A:
dwelt [dwelt],
dwelled [dwɛld]



Q:
dwell [dwel]

\Past Participle\
A:
dwelt,
dwelled [dwɛld]



Q:
forecast ['fɔːkɑːst]

\Simple Past\
A:
forecast ['fɔːkɑːst]



Q:
forecast ['fɔːkɑːst]

\Past Participle\
A:
forecast ['fɔːkɑːst]



Q:
shine [ʃaɪn]

\Simple Past\
A:
shined [ʃaɪnd],
shone [ʃɔn]



Q:
shine [ʃaɪn]

\Past Participle\
A:
shined [ʃaɪnd],
shone [ʃɔn]



Q:
strive [straɪv]

\Simple Past\
A:
strove [strəuv],
strived [straɪvd]



Q:
strive [straɪv]

\Past Participle\
A:
striven ['strɪv(ə)n],
strived [straɪvd]



Q:
freeze [friːz]

\Simple Past\
A:
froze [frəuz]



Q:
freeze [friːz]

\Past Participle\
A:
frozen ['frəuz(ə)n]



Q:
dive

\Simple Past\
A:
dived [daɪvd],
dove [dəuv]



Q:
dive

\Past Participle\
A:
dived [daɪvd]



Q:
flee [fliː]

\Simple Past\
A:
fled [fled]



Q:
flee [fliː]

\Past Participle\
A:
fled [fled]



Q:
creep [kriːp]

\Simple Past\
A:
crept [krept]



Q:
creep [kriːp]

\Past Participle\
A:
crept [krept]



Q:
swell [swel]

\Simple Past\
A:
swelled [swɛld]



Q:
swell [swel]

\Past Participle\
A:
swollen ['swəulən],
swelled [swɛld]



Q:
bust [bʌst]

\Simple Past\
A:
busted [ˈbʌstɪd],
bust [bʌst]



Q:
bust

\Past Participle\
A:
busted [ˈbʌstɪd],
bust [bʌst]



Q:
spit [spɪt] (eject saliva)

\Simple Past\
A:
spit [spɪt],
spat [spæt]



Q:
spit [spɪt] (eject saliva)

\Past Participle\
A:
spit [spɪt],
spat [spæt]



Q:
weep [wiːp]

\Simple Past\
A:
wept [wept]



Q:
weep [wiːp]

\Past Participle\
A:
wept [wept]



Q:
shrink [ʃrɪŋk]

\Simple Past\
A:
shrank [ʃræŋk],
shrunk [ʃrʌŋk]



Q:
shrink [ʃrɪŋk]

\Past Participle\
A:
shrunk [ʃrʌŋk]



Q:
wed [wed]

\Simple Past\
A:
wed [wed],
wedded [ˈwɛdɪd]



Q:
wed [wed]

\Past Participle\
A:
wed [wed],
wedded [ˈwɛdɪd]