Q:
knit [nɪt]

\Simple Past\
A:
knitted [ˈnɪtɪd],
knit [nɪt]



Q:
knit [nɪt]

\Past Participle\
A:
knitted [ˈnɪtɪd],
knit [nɪt]



Q:
spoil [spɔɪl]

\Simple Past\
A:
spoiled [spɔːɪld],
spoilt [spɔɪlt]



Q:
spoil [spɔɪl]

\Past Participle\
A:
spoiled [spɔːɪld],
spoilt [spɔɪlt]



Q:
forbid [fə'bɪd] [fɔː'bɪd]

\Simple Past\
A:
forbade [fə'beɪd] [fɔː'beɪd]



Q:
forbid [fə'bɪd] [fɔː'bɪd]

\Past Participle\
A:
forbidden [fə'bɪd(ə)n] [fɔː'bɪd(ə)n]



Q:
tread [tred]

\Simple Past\
A:
trod [trɔd]



Q:
tread [tred]

\Past Participle\
A:
trodden ['trɔd(ə)n],
trod [trɔd]



Q:
spill [spɪl]

\Simple Past\
A:
spilled [spɪld],
spilt [spɪlt]



Q:
spill [spɪl]

\Past Participle\
A:
spilled [spɪld],
spilt [spɪlt]



Q:
plead [pliːd]

\Simple Past\
A:
pleaded [ˈpliːdɪd],
pled [pled]



Q:
plead [pliːd]

\Past Participle\
A:
pleaded [ˈpliːdɪd],
pled [pled]



Q:
slit [slɪt]

\Simple Past\
A:
slit [slɪt]



Q:
slit [slɪt]

\Past Participle\
A:
slit [slɪt]



Q:
sting [stɪŋ]

\Simple Past\
A:
stung [stʌŋ]



Q:
sting [stɪŋ]

\Past Participle\
A:
stung [stʌŋ]



Q:
weave [wiːv]

\Simple Past\
A:
wove [wəuv],
weaved [wiːvd]



Q:
weave

\Past Participle\
A:
woven ['wəuv(ə)n],
weaved [wiːvd]



Q:
sow [səu]

\Simple Past\
A:
sowed [səʊd]



Q:
sow [səu]

\Past Participle\
A:
sown [səun],
sowed [səʊd]



Q:
uphold [ʌp'həuld]

\Simple Past\
A:
upheld [ʌp'held]



Q:
uphold [ʌp'həuld]

\Past Participle\
A:
upheld [ʌp'held]



Q:
stride [straɪd]

\Simple Past\
A:
strode [strəud]



Q:
stride [straɪd]

\Past Participle\
A:
stridden ['strɪd(ə)n]



Q:
cling [klɪŋ]

\Simple Past\
A:
clung [klʌŋ]



Q:
cling [klɪŋ]

\Past Participle\
A:
clung [klʌŋ]



Q:
bleed [bliːd]

\Simple Past\
A:
bled [bled]



Q:
bleed [bliːd]

\Past Participle\
A:
bled [bled]



Q:
grind [graɪnd]

\Simple Past\
A:
ground [graund]



Q:
grind [graɪnd]

\Past Participle\
A:
ground [graund]



Q:
sew [səu] (mend)

\Simple Past\
A:
sewed [səʊd]



Q:
sew [səu] (mend)

\Past Participle\
A:
sewn [səun],
sewed [səʊd]



Q:
sneak [sniːk]

\Simple Past\
A:
sneaked [sniːkt],
snuck [snʌk]



Q:
sneak [sniːk]

\Past Participle\
A:
sneaked [sniːkt],
snuck [snʌk]



Q:
shave [ʃeɪv]

\Simple Past\
A:
shaved [ʃeɪvd]



Q:
shave [ʃeɪv]

\Past Participle\
A:
shaved [ʃeɪvd],
shaven [ˈʃeɪvn]



Q:
sling [slɪŋ]

\Simple Past\
A:
slung [slʌŋ]



Q:
sling [slɪŋ]

\Past Participle\
A:
slung [slʌŋ]



Q:
kneel [niːl]

\Simple Past\
A:
knelt [nelt],
kneeled [niːld]



Q:
kneel [niːl]

\Past Participle\
A:
knelt [nelt],
kneeled [niːld]



Q:
fling [flɪŋ]

\Simple Past\
A:
flung [flʌŋ]



Q:
fling [flɪŋ]

\Past Participle\
A:
flung [flʌŋ]



Q:
slay [sleɪ] (kill)

\Simple Past\
A:
slew [sluː],
slayed [sleɪd]



Q:
slay [sleɪ] (kill)

\Past Participle\
A:
slain [sleɪn],
slayed [sleɪd]



Q:
forsake [fə'seɪk]

\Simple Past\
A:
forsook [fə'suːk]



Q:
forsake [fə'seɪk]

\Past Participle\
A:
forsaken [fə'seɪk(ə)n]



Q:
stink [stɪŋk]

\Simple Past\
A:
stunk [stʌŋk],
stank [stæŋk]



Q:
stink [stɪŋk]

\Past Participle\
A:
stunk [stʌŋk]



Q:
mow [məu]

\Simple Past\
A:
mowed [məʊd]



Q:
mow [məu]

\Past Participle\
A:
mowed [məʊd],
mown [məun]



Q:
wring [rɪŋ]

\Simple Past\
A:
wrung [rʌŋ]



Q:
wring [rɪŋ]

\Past Participle\
A:
wrung [rʌŋ]



Q:
strew [struː]

\Simple Past\
A:
strewed [struːd]



Q:
strew [struː]

\Past Participle\
A:
strewn [struːn],
strewed [struːd]



Q:
slink [slɪŋk]

\Simple Past\
A:
slinked [slɪŋkt],
slunk [slʌŋk]



Q:
slink [slɪŋk]

\Past Participle\
A:
slinked [slɪŋkt],
slunk [slʌŋk]



Q:
bid [bɪd] (farewell)

\Simple Past\
A:
bid [bɪd],
bade [beɪd]



Q:
bid [bɪd] (farewell)

\Past Participle\
A:
bidden ['bɪdn]