Q:
forget [fə'get]

\Simple Past\
A:
forgot [fə'gɔt]



Q:
forget [fə'get]

\Past Participle\
A:
forgotten [fə'gɔt(ə)n]



Q:
win [wɪn]

\Simple Past\
A:
won [wʌn]



Q:
win [wɪn]

\Past Participle\
A:
won [wʌn]



Q:
string [strɪŋ]

\Simple Past\
A:
strung [strʌŋ]



Q:
string [strɪŋ]

\Past Participle\
A:
strung [strʌŋ]



Q:
teach [tiːʧ]

\Simple Past\
A:
taught [tɔːt]



Q:
teach [tiːʧ]

\Past Participle\
A:
taught [tɔːt]



Q:
catch [kæʧ]

\Simple Past\
A:
caught [kɔːt]



Q:
catch [kæʧ]

\Past Participle\
A:
caught [kɔːt]



Q:
wear [weə]

\Simple Past\
A:
wore [wɔː]



Q:
wear [weə]

\Past Participle\
A:
worn [wɔːn]



Q:
hurt [hɜːt]

\Simple Past\
A:
hurt [hɜːt]



Q:
hurt [hɜːt]

\Past Participle\
A:
hurt [hɜːt]



Q:
strike [straɪk]

\Simple Past\
A:
struck [strʌk]



Q:
strike [straɪk]

\Past Participle\
A:
struck [strʌk],
stricken ['strɪk(ə)n]



Q:
beat [biːt]

\Simple Past\
A:
beat [biːt]



Q:
beat [biːt]

\Past Participle\
A:
beaten ['biːtn],
beat [biːt]



Q:
arise [ə'raɪz]

\Simple Past\
A:
arose [ə'rəuz]



Q:
arise [ə'raɪz]

\Past Participle\
A:
arisen [ə'rɪz(ə)n]



Q:
shut [ʃʌt]

\Simple Past\
A:
shut [ʃʌt]



Q:
shut [ʃʌt]

\Past Participle\
A:
shut [ʃʌt]



Q:
fly [flaɪ]

\Simple Past\
A:
flew [fluː]



Q:
fly [flaɪ]

\Past Participle\
A:
flown [fləun]



Q:
wet [wet]

\Simple Past\
A:
wet [wet],
wetted [ˈwɛtɪd]



Q:
wet [wet]

\Past Participle\
A:
wet [wet],
wetted [ˈwɛtɪd]



Q:
split [splɪt]

\Simple Past\
A:
split [splɪt]



Q:
split [splɪt]

\Past Participle\
A:
split [splɪt]



Q:
ride [raɪd]

\Simple Past\
A:
rode [rəud]



Q:
ride [raɪd]

\Past Participle\
A:
ridden ['rɪd(ə)n]



Q:
overcome [ˌəuvə'kʌm]

\Simple Past\
A:
overcame [ˌəuvə'keɪm]



Q:
overcome [ˌəuvə'kʌm]

\Past Participle\
A:
overcome [ˌəuvə'kʌm]



Q:
feed [fiːd]

\Simple Past\
A:
fed [fed]



Q:
feed [fiːd]

\Past Participle\
A:
fed [fed]



Q:
throw [θrəu]

\Simple Past\
A:
threw



Q:
throw [θruː]

\Past Participle\
A:
thrown [θrəun]



Q:
stick [stɪk]

\Simple Past\
A:
stuck [stʌk]



Q:
stick [stɪk]

\Past Participle\
A:
stuck [stʌk]



Q:
blow [bləu]

\Simple Past\
A:
blew [bluː]



Q:
blow [bləu]

\Past Participle\
A:
blown [bləun]



Q:
smell [smel]

\Simple Past\
A:
smelled [smɛld],
smelt [smelt]



Q:
smell [smel]

\Past Participle\
A:
smelled [smɛld],
smelt [smelt]



Q:
hide [haɪd]

\Simple Past\
A:
hid [hɪd]



Q:
hide [haɪd]

\Past Participle\
A:
hidden ['hɪd(ə)n]



Q:
wake [weɪk]

\Simple Past\
A:
woke [wəuk],
waked [weɪkt]



Q:
wake [weɪk]

\Past Participle\
A:
woken ['wəuk(ə)n],
waked [weɪkt]



Q:
sing [sɪŋ]

\Simple Past\
A:
sang [sæŋ]



Q:
sing [sɪŋ]

\Past Participle\
A:
sung [sʌŋ]



Q:
burst [bɜːst]

\Simple Past\
A:
burst [bɜːst]



Q:
burst [bɜːst]

\Past Participle\
A:
burst [bɜːst]