Q:
feel [fiːl]

\Simple Past\
A:
felt [felt]



Q:
feel [fiːl]

\Past Participle\
A:
felt [felt]



Q:
cost [kɔst]

\Simple Past\
A:
cost [kɔst]



Q:
cost [kɔst]

\Past Participle\
A:
cost [kɔst]



Q:
understand [ˌʌndə'stænd]

\Simple Past\
A:
understood [ˌʌndə'stud]



Q:
understand [ˌʌndə'stænd]

\Past Participle\
A:
understood [ˌʌndə'stud]



Q:
run [rʌn]

\Simple Past\
A:
ran [ræn]



Q:
run [rʌn]

\Past Participle\
A:
run [rʌn]



Q:
leave [liːv]

\Simple Past\
A:
left [left]



Q:
leave [liːv]

\Past Participle\
A:
left [left]



Q:
lead [liːd]

\Simple Past\
A:
led [led]



Q:
lead [liːd]

\Past Participle\
A:
led [led]



Q:
pay [peɪ]

\Simple Past\
A:
paid [peɪd]



Q:
pay [peɪ]

\Past Participle\
A:
paid [peɪd]



Q:
bring [brɪŋ]

\Simple Past\
A:
brought [brɔːt]



Q:
bring [brɪŋ]

\Past Participle\
A:
brought [brɔːt]



Q:
cut [kʌt]

\Simple Past\
A:
cut [kʌt]



Q:
cut [kʌt]

\Past Participle\
A:
cut [kʌt]



Q:
hold [həuld]

\Simple Past\
A:
held [held]



Q:
hold [həuld]

\Past Participle\
A:
held [held]



Q:
hear [hɪə]

\Simple Past\
A:
heard [hɜːd]



Q:
hear [hɪə]

\Past Participle\
A:
heard [hɜːd]



Q:
write [raɪt]

\Simple Past\
A:
wrote [rəut]



Q:
write [raɪt]

\Past Participle\
A:
written ['rɪt(ə)n]



Q:
deal [diːl]

\Simple Past\
A:
dealt [delt]



Q:
deal [diːl]

\Past Participle\
A:
dealt [delt]



Q:
fall [fɔːl]

\Simple Past\
A:
fell [fel]



Q:
fall [fɔːl]

\Past Participle\
A:
fallen ['fɔːlən]



Q:
meet [miːt]

\Simple Past\
A:
met [met]



Q:
meet [miːt]

\Past Participle\
A:
met [met]



Q:
speak [spiːk]

\Simple Past\
A:
spoke [spəuk]



Q:
speak [spiːk]

\Past Participle\
A:
spoken ['spəuk(ə)n]



Q:
learn [lɜːn]

\Simple Past\
A:
learned [lɜːnt],
learnt [lɜːnt]



Q:
learn [lɜːn]

\Past Participle\
A:
learned [lɜːnt],
learnt [lɜːnt]



Q:
stand [stænd]

\Simple Past\
A:
stood [stuːd]



Q:
stand [stænd]

\Past Participle\
A:
stood [stuːd]



Q:
rise [raɪz]

\Simple Past\
A:
rose [rəuz]



Q:
rise [raɪz]

\Past Participle\
A:
risen ['rɪz(ə)n]



Q:
begin [bɪ'gɪn]

\Simple Past\
A:
began [bɪ'gæn]



Q:
begin [bɪ'gɪn]

\Past Participle\
A:
begun [bɪ'gʌn]



Q:
lay [leɪ]

\Simple Past\
A:
laid [leɪd]



Q:
lay [leɪ]

\Past Participle\
A:
laid [leɪd]



Q:
choose [ʧuːz]

\Simple Past\
A:
chose [ʧəuz]



Q:
choose [ʧuːz]

\Past Participle\
A:
chosen ['ʧəuz(ə)n]



Q:
sleep [sliːp]

\Simple Past\
A:
slept [slept]



Q:
sleep [sliːp]

\Past Participle\
A:
slept [slept]



Q:
drive [draɪv]

\Simple Past\
A:
drove [drəuv]



Q:
drive [draɪv]

\Past Participle\
A:
driven ['drɪv(ə)n]



Q:
break [breɪk]

\Simple Past\
A:
broke [brəuk]



Q:
break [breɪk]

\Past Participle\
A:
broken ['brəuk(ə)n]